要求政府歸還1700萬口罩畀中國

唔好意思，你哋中國人嘅口罩，我哋香港人受唔起

今日係反送中嘅八個月，如果你仲未放棄嘅話，今晚十點鐘窗口見。

同埋要中國退返錢（仲要唔知用咗幾多公帑買）

1

2

用左1億個CSI點計先？！

屌你老母林鄭